可唔可以入嚟支持下曾經拍到警察舉槍恐嚇記者嘅黃媒

【最後的請求：請不要扼殺記者同事嘅努力】
【唔係屌，只係最一啖氣】

我地見到好多人屌番我地，話我地呢樣個樣，其實我地都己身經唔想再回，因為我地真係想放棄。但見到有人話我地啲嘢只係轉載，唔值得like，我諗我地有需要澄清。

若果你好早like咗我地page，知道我地係之前好多次抗爭中，都係第一線親自採訪，之前拍到警察舉槍指嚇記者，都係第一身由我地記者拍到。（

和其他傳媒一樣，有需要時都要轉載其他網站，港台會轉PSHK嘅片，now新聞台會出Studio Incedo嘅片，我地都一樣。近排少咗採訪，係因為我地要考慮，若果一直沒有人鐘意我地嘅內容，唔應該過份冒險。

我地之前個post嬲嘅原因，係因為搞笑都吸到like，但出去做嘢採訪嘅就無like無反應，其實唔係淨係我地，大家抗爭者對其他嘅黃絲文宣組都係咁。但，我地唔會再罵了。

至於廣告方面，我地從來無收大家一分一毫，亦無好似立場咁叫大家課金，但大家就話我地唔夠人地好憑咩要人like。我地立場係完全唔想叫大家捐錢，希望大家幫一啲更有需要嘅抗爭者。咁網站每年開支並不便宜，我地叫平啲平啲，但都係要洗唔少錢。放廣告抵銷成本，這樣也很過份嗎？想大家賜個like，見到文章推多啲，這樣好過份嗎？

唔駛留言答，我地知道好過份，點解要賺錢？點解要出糧俾記者？點解你唔做到篇文perfect？點解你寫文咁垃圾？點解你觀感咁差仲要求like？

在此向大家致歉，以後唔會再叫大家like和推post，做唔到文宣，有咩所謂，求下個天，叫上天去罰大家咪得，無必要like我地呢啲垃圾。

係咁

大家可唔可以幫下手比個like

Push

支持你地

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

Pish

其實幫佢like 同推無問題
主要係佢哋講嘢語氣比較趕客
有啲似連登平時啲 :xxx無人講？屌晒你哋老母xxx
明明有用資訊都變到令人唔想睇

好嘢嚟 推

同意
同埋一眼望落去頭十幾個Post都係轉載

推